未見過咁臉皮厚嘅女子

話說今日收工時見落雨，就諗住揸車兜埋幾個同事出去轉車 (身處碼頭荒無區域，得獨市小巴/穿梭巴搭)
同事A因為係另一邊office,所以就約咗喺大堂等。而我就同另外兩個同事B&C一齊落樓攞車。

點知有個厚臉皮女同事(下稱“厚皮女”)見到同事A，就問佢做乜企喺度。
咁同事A就講“有車坐”。呢個時候我咁岩行喺厚皮女旁邊，佢居然喺大堂一直跟住我步速去攞車，一直用眼神望住我。我寧做小人都唔想佢車佢 (因為佢喺公司係屬於搬弄是非, 又巴渣果種人)。

呢個時候為免尷尬唯有加速去攞車，點知厚皮女癡埋同事A行埋去我架車問我架車有無位剩。嘩屌...我真係未見過呢種人。
去到呢個位，我真係唔知點推，er咗一陣唯有講“有嘅...”。 佢真係唔客氣一嘢就跳上我架車坐正個中排位。而同事A上車都識自己去車尾。 同事B&C嚟到我車就猶豫咗陣，厚皮女先意識到自己坐錯位....
咁算啦，dum心口都無用，人都上咗車。
點知去到落車位，厚皮女居然“唔該”都無句。

我想知各位巴絲有無遇過呢種不識時務嘅人？又會點樣處理？

直接答無位要去兜埋其他同事/朋友

以後你都要車埋佢

又馬後炮

會直接唔車 同佢講有其他人要兜埋
擺到明唔妥你 吹咩
除非你要車既人同佢好熟/ 你要買佢怕

你自己on9答有
講下大話都唔識就抵你要車埋佢啦

咦！呢招OK...下次攞嚟頂下先

我係諗緊以後連同事A都唔車...咁就唔洗煩！
不過同事A就會做咗炮灰...

同事A後尾話同佢都熟....所以真係諗緊唯有連同事A都唔車...

咩質素先？

你自己蠢唔怪得人

下次渣架電單車咪算

我未遇過呢種厚皮女...
請賜教

個厚皮女？ 唔洗問啦

我屋企夠多個床位啦，你瞓唔瞓丫？

未有牌+車

賜乜教
唔車就唔車 無位/唔方便 就係咁簡單

你訓邊間醫院?

佢真係好唔要面

試過 我係直接答佢無喎 仲要係望實佢 唔好比佢覺得你心虛